我扮阿開心 爆閘最開心 我利還有什麼可以恨

我扮阿開心 爆閘最開心
我利還有什麼可以恨
我奪了英超 我地最巴閉
來日再扮阿或愛我都開心

爆閘求開心 曼阿都是敵人
那是要過萬聖的氣氛
別在乎什麼 假阿波迷
如能讓你罵戰 便最 實際

囉囉哥

咩人黎

死阿狗又扮其他隊扮阿妓

佢入黎講野又無屌人，d獌有無咁玻璃心要開咁多個post

死阿妓怨婦

似利狗

眼睛想旅行？

如果想開心 為什麼需要等
我是無恥的N賓 我放針針過人

佢反利似想帶埋屋企人落地獄旅行

條友好冇尊嚴
又冇朋友 又俾人係咁撚
連自己班利迷都唔認投佢變左孤兒仔
其實好撚慘

好撚醜怪
比人貼曬堂
仲繼續扮